點解環太平洋2無左真子?

好鐘意佢

因為景甜

悍戰太平洋2: 起義時空

垃圾

環你老母

環你老味

trailer見到有

菊地凜子？
佢係度喎

環你老餅咩

一樣有份
只係升左做高層司令級

我明明記得演員名單有佢，我仲以為我睇錯日本人名

老得好快 咩事

嘩屌

媽媽高

如果無真子我唔會入場睇

放心，有真子

生左仔

岩岩睇左 佢有拍
遲入場就唔擔保